麥明娟（牙娟）敗選痛哭沮喪無奈痛心專區［沮喪emoji]

一個咁努力為街坊謀福祉的議員
因為市民只看政見不論政績
輸了😞

熱烈地彈琴熱烈地唱

為左佢我喊左好多日啦

對不起我沉澱了很久
才能暫時讓眼淚不留下來
讓我可以開這個post

人有仁所以能愛家人，愛國人，愛天下一切人。以至對於禽獸，都欲見其生不忍見其死，對於草木山川，都可有情，而極至於樂觀彼萬物之生生不已，而有贊天地之化育之心。人有義，有公平正直之心，而求使人我皆得其所，求人與人之平

屌你老母枉為人

生仔當如劉馬車

我的眼淚流乾了
但香港的黑暗還沒結束

對林鄭爆粗
玩膠玩到過哂火啦

牙娟=拿卡
林鄭=愛狗
屌你老母人地咁辛苦一個carry全隊
你排鳩陣送分比人

流